發夢見到有古怪求FC

今朝朋友發夢去到金鐘拎起電話鳩影果陣相中人即刻擰轉面好似係狗
佢無Acc叫我開Post問
好希望係屌錯人

未必架，有時手足上前線但身份敏感都會避鏡頭

賊喊捉賊

朋友講相入面果4個疑似狗乸好避忌

睇你開咩Post都知你係想刷存在感嘅人
你今日刷咗未

知你威啦撚樣
識埋啲popo朋友影手足大頭
仲要加密都唔識用
最慘嘅係九唔搭八想屌人又屌唔到，你到底有幾撚柒廢

唔係好似你咁成日Mon住連登呃蝦條緊係唔似你咁唔識用啦
講到明唔想屌錯人都要鳩屌
今日涼咗幾耐冷氣呀軍師

正常都擰轉面